還押手足家人朋友入！！

有黃網店可以幫手以成本價賣啲零食比手足屋企人

雖然唔係話平好多，但起碼唔洗周圍搵
幫到自己同時幫到黃色經濟圈

幫手share出去，好人一生平安！

我岩岩問左，只可以面交

唔錯

推